「如有雷同」 - 《唔好爭！全部都係雞！》

《唔好爭！全部都係雞！》

講真，身為麻甩佬，邊個未叫過雞？你上數字台睇，十個有九個都唔認自己係北姑，唔係陀地就係日本、台灣。但係呢其實北姑扮陀地就個個都知。
你問我點解知？咪提啦，加個幾條嘢想聽聲正宗啲嘅老公，點知變「撓肛」，有邊個麻甩佬未中過伏吖...

不過近排有單嘢都幾好笑，話說某大廈就有分陀地有分北姑嘅，老規矩啦陀地貴啲嘛。其實過咗18歲就大家都知要搵到真陀地就難過中3T。而去開某大廈玩開嘅都知，97樓打上叫陀地，打落叫北姑。以前都仲會咁分，近呢幾年換咗公司馬伕，根本陀地同北姑，都係同一個馬伕、同一批女。

好衰唔衰，聽講有條假陀地真北姑得罪咗個客，個客仲嘈到上個馬伕度。個馬伕就唔知真戇鳩，定以為全世界都係戇鳩啦，竟然仲係度撐。

唔撐由止可，個客一開始嬲還嬲，都仲同個馬伕諗住傾吓，叫佢順順地收返佢北姑價就算，四四六六拆掂佢。
點知阿馬伕唔知癡咗邊條筋，同人話「冇得傾，話你除得條褲、屌得閪就比返個個價」、「條女北姑又好，火星都好，總之都係閪你屌得就比錢！」

個客原來之前一路都知，陀地好多都係北姑扮。比條北姑閪完面，仲然比個濕鳩馬伕串一撚。嬲嬲地就話「雞！咪又係雞！」、「咁撚鍾意扮，以後清一色同價！」

個馬伕都仲未識死，「呢橦大廈啲女都係我嘅，我話收你陀地價就陀地價！」點知個客著返褲起身就走咗去。

後尾聽講原來個客就係個橦大廈嘅大業主，仲要係馬夫嗰個字頭嘅叔父輩，好似話要封殺嗰個馬伕，唔比佢再做生意。

個馬伕知道之後，有老友話，見到佢日日係後樓梯擔住口煙。
係度口嗡嗡咩「冇陀地... 陀地都係北姑」、「陀地收開陀地價，我話貴啲就貴啲」、「唔分喇唔分喇，我都係想做生意啫...」、「傾！我地傾！咩條件都傾！」
聽講個馬伕冇晒生意，連飯都冇得開，準備食草，好似仲話癡埋綫添...

有冇ching知呢單嘢？
個傻鳩馬伕係咪真係癲咗？

推

好似話個叔父輩仲諗住搵班真台妹嚟

推推推

推推推推推